班電子雞最錯就係無推出family plan

搞到班窮毒撚無得睇嫌貴屌哂鬼

做雞又唔撚肯認

戇鳩仔
講到冇錢冇nude睇咁

78usd 老豆兒子齊齊J

比錢先有fufuying既寫真睇

你咪走去睇其他免費nude囉

有咩衝突

睇慣免費野 叫班死窮撚比下錢比唔起就發窮惡

仲衰撚個啲一樓一
人地起碼肯定做雞先

一開頭班窮毒撚扮撚哂道德撚咁 乜撚野幾百USD都無露點露閪圖

乜人地有講會有咩?

自己課唔撚起就笑鳩人水魚 你又知課金班友係想睇露閪露點?

乜撚野幾千蚊叫雞好過 你又知佢地唔係大把錢 可以一路叫雞一路課?

最撚好笑係話人D圖無野睇 但係就開哂group公開哂人地D相(無野睇又幾千人湧入去睇)

果D咩晴兒 真係有露點露閪既 唔係「呃錢」喇掛

又比人post哂出黎

好心你班死窮撚比唔起錢睇人D相 唔好扮撚哂道德撚係到搵道德高地大義名份

好撚正

fu姐你好

貴唔係問題
貴得嚟差過fc2嗰啲就